香港願意幫中共割地找數

大拿拿成一萬億
我地祖國邊有錢還呀
咁唯有香港人犧牲小我
用呢700萬人同塊地俾美國佬還債

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

香港同胞是最愛國的
為了祖國，香港人願意犧牲小我
請祖國放棄我們這個小漁村吧
沒有了香港還有上海深圳

唔好再講聽日最後一戰！10月1號都未到最咩後一戰！對家就真係想係最後一戰，唔洗拖到10月1

推
連登仔愛國愛黨
願意俾賣豬仔

支持中國

割讓香港

父債子還 理所當然

傻啦 一個香港點夠還成萬憶呀
最少都要成個大灣區割啦